點樣可以逼自己早啲瞓？？？

而家online learning唔洗返學，晚晚都三四點先瞓
明明無乜嘢做，但㩒手機都可以㩒幾粒鐘先瞓
攤上床唔㩒手機又心掛掛，瞓唔著又繼續㩒！！！啊！！！！！！

首先，你要早起一日，出去跑個步，
當晚11點左右你就眼訓，然後你就有返正常作息時間

搵日試吓先 朝早無乜人應該安全啲？？
不過好多時就係 明明眼瞓都唔願早啲瞓

搵一日完全唔瞓
然後假設你想之後11點瞓, 就喺第2日嘅11點瞓

3-4點輕鬆啦，平時5-6點先訓

每日都遲一個鐘訓

熄電話啦

一直咁遲瞓落去
慢慢你就會變返正常9點幾10點瞓

你試下keep 住朝朝6點起身加做運動
保證自動11 點前就攰到訓